【我最期待的畫面】【蘋果照相機】攝記如何拍得七警還柙前一刻？

七警上午終獲判罪成，經過各被告輪流求情後，法官押後至周五宣判。七警下午由囚車還押至茘枝角收柙所，期間大批傳媒為求拍得還柙前一刻，均出盡法寶「守住好位」，《蘋果》攝記當然不例外。到底這幀還柙前一刻的新聞相片是如何拍到？請收看短片

諗起嗰幾個鬼佬

抵死